（超實用）訂房小教學

依排酒店咁抵屌 相信大家最近都好想去訂酒店住返晚
有以下小小既教學幫到大家（行內人）

1）去酒店官網做會員 （例如：IHG 洲際集團）咁樣大家會享有98折既超抵優惠

2）中學生既你未擁有信用卡 擔心訂唔到房？
唔緊要 依家用依張信用卡去訂 一定訂到
5413 5413 5413 5413 exp 10/21 （如你有更好既號碼組合 歡迎提供）

3)唔需要擔心你既預訂被取消 根據IHG預訂policy 佢地唔會無情情斬左你隻booking 因為你係尊貴既會員

4）一日過百隻no show 不是夢 （聽講酒店怕No show 影響forecast)

Ps. 你亦可以去各大OTA訂 總有一個適合你

好實用架 推下啦～

Push~

無人理我 你地會後悔

推

推 受教

大家好好去住返晚

Push

推 大家努力

大家搵到酒店住未？